{"Info": {"financeiro": {"10_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Outubro de 2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-2611.21", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-857.39"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Outubro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "20731.88", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-5069.17"}, "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a: Setembro/2017": {}, "Os valores foram tributados pela institui\u00e7\u00e3o financeira pela tabela progressiva do Imposto de Renda. estando sujeitos. quando do ajuste anual. \u00e0 al\u00edquota de 27.5%. ressalvada a hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o personal\u00edssima excepcional sobre o rendimentoprincipal": {}, "De acordo com o CCHA": "", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a": "Setembro/2017", "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "29269.65"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "477.66", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "477.66"}, "De acordo com o CCHA:": {}, "Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - LEI N\u00ba": {}, "13327/2016 ART 29": {"CONSELHO CURADOR DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS \u0096 CCHA*": "2231.89"}}, "1_2018": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Janeiro de 2018": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-2820.56", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1037.75"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Janeiro de 2018", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "22042.96", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-5386.12"}, "Os valores foram tributados pela institui\u00e7\u00e3o financeira pela tabela progressiva do Imposto de Renda. estando sujeitos. quando do ajuste anual. \u00e0 al\u00edquota de 27.5%. ressalvada a hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o personal\u00edssima excepcional sobre o rendimentoprincipal": {}, "De acordo com o CCHA": "", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a": "Dezembro/2017", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a: Dezembro/2017": {}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "31287.39"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "477.66", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "477.66"}, "De acordo com o CCHA:": {}, "Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - LEI N\u00ba": {}, "13327/2016 ART 29": {"CONSELHO CURADOR DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS \u0096 CCHA*": "2270.35"}}, "9_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Setembro de 2017": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "13327/2016 ART 29": {"CONSELHO CURADOR DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS \u0096 CCHA*": "2182.48"}, "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a: Agosto/2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-2611.21", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-857.39"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Setembro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "20731.88", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-5069.17"}, "Os valores foram tributados pela institui\u00e7\u00e3o financeira pela tabela progressiva do Imposto de Renda. estando sujeitos. quando do ajuste anual. \u00e0 al\u00edquota de 27.5%. ressalvada a hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o personal\u00edssima excepcional sobre o rendimentoprincipal": {}, "De acordo com o CCHA": "", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a": "Agosto/2017", "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "29269.65"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "477.66", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "477.66"}, "De acordo com o CCHA:": {}, "Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - LEI N\u00ba": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}}, "11_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a: Outubro/2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-5727.03", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-7785.35"}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "2921.47", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "30102.59", "F\u00e9rias": "0.00"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Novembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Novembro de 2017": {}, "Os valores foram tributados pela institui\u00e7\u00e3o financeira pela tabela progressiva do Imposto de Renda. estando sujeitos. quando do ajuste anual. \u00e0 al\u00edquota de 27.5%. ressalvada a hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o personal\u00edssima excepcional sobre o rendimentoprincipal": {}, "De acordo com o CCHA": "", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a": "Outubro/2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "29926.65", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-19687.62"}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "30102.59"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "477.66", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "477.66"}, "De acordo com o CCHA:": {}, "Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - LEI N\u00ba": {}, "13327/2016 ART 29": {"CONSELHO CURADOR DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS \u0096 CCHA*": "2264.08"}}, "12_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "  Os valores depositados a t\u00edtulo de honor\u00e1rios. nessa compet\u00eancia. contemplam. al\u00e9m do valor relativo ao ingresso ordin\u00e1rio na compet\u00eancia. valores adicionais. decorrentes do saldo positivo em conta rateio": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-2702.83", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1028.97"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Dezembro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "21269.33", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-5101.46"}, "Os valores foram tributados pela institui\u00e7\u00e3o financeira pela tabela progressiva do Imposto de Renda. estando sujeitos. quando do ajuste anual. \u00e0 al\u00edquota de 27.5%. ressalvada a hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o personal\u00edssima excepcional sobre o rendimentoprincipal": {}, "De acordo com o CCHA": "", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a": "Novembro/2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Dezembro de 2017": {}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a: Novembro/2017": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "30102.59"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "477.66", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "477.66"}, "De acordo com o CCHA:": {}, "Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - LEI N\u00ba": {}, "13327/2016 ART 29": {"CONSELHO CURADOR DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS \u0096 CCHA*": "3149.22"}}, "8_2017": {"*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a: Julho/2017": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "13327/2016 ART 29": {"CONSELHO CURADOR DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS \u0096 CCHA*": "1709.57"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Agosto de 2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-2611.21", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-857.39"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Agosto de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "20731.88", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-5069.17"}, "Os valores foram tributados pela institui\u00e7\u00e3o financeira pela tabela progressiva do Imposto de Renda. estando sujeitos. quando do ajuste anual. \u00e0 al\u00edquota de 27.5%. ressalvada a hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o personal\u00edssima excepcional sobre o rendimentoprincipal": {}, "De acordo com o CCHA": "", "*Distribui\u00e7\u00e3o de saldo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios referente a": "Julho/2017", "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "29269.65"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "477.66", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "477.66"}, "De acordo com o CCHA:": {}, "Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - LEI N\u00ba": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}}}, "dados_funcionais": {"Cargo 1": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "FACULDADE DE DIREITO"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "PORT/2781", " Documento Legal": "PORTARIA", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "02/10/1996"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["02/10/1996", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["072****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "Jornada de Trabalho": ["20 HORAS SEMANAIS", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["15/10/1996", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "FACULDADE DE DIREITO"}], "Cargo Emprego": ["PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR", {" N&iacute;vel": "701", " Classe": "7", " Padr&atilde;o": "", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "Cargo 0": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "PRESIDENCIA DA REPUBLICA", " &Oacute;rg&atilde;o": "INSTITUTO NAC. DE COLONIZ E REF AGRARIA", " UORG": ""}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["CONTRATO", {" N\u00famero Doc. Legal": "S/N", " Documento Legal": "CONTRATO", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "02/01/1981"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["02/01/1981", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["072****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["APOSENTADO", {}], "Jornada de Trabalho": ["40 HORAS SEMANAIS", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["01/11/2001", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "PRESIDENCIA DA REPUBLICA", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "INSTITUTO NAC. DE COLONIZ E REF AGRARIA", " UORG": "DIVISAO DE ADMINISTRACAO"}], "Cargo Emprego": ["PROCURADOR FEDERAL", {" N&iacute;vel": "", " Classe": "S", " Padr&atilde;o": "CAT", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.461.116-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "LUIZ CARLOS FALCONI"}}}, "ID": "1021653"}