{"Info": {"financeiro": {"10_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "0.00", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "0.00", "F\u00e9rias": "3553.34"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Outubro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Outubro de 2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-785.44", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "11597.12", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1830.82"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "820.51", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "820.51"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "10660.04"}}, "1_2018": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Janeiro de 2018": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Janeiro de 2018", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-785.44", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "6860.73", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1214.74"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "820.51", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "820.51"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "8860.91"}}, "9_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Setembro de 2017": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Setembro de 2017", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-785.44", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "8165.10", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1709.50"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "820.51", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "820.51"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "10660.04"}}, "11_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "0.00", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "10660.04", "F\u00e9rias": "0.00"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Novembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Novembro de 2017": {}, "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "10959.88", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-5337.94"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-1570.88", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-3451.38"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "820.51", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "820.51"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "10660.04"}}, "12_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Dezembro de 2017", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-785.44", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "8165.10", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1709.50"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "820.51", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "820.51"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Dezembro de 2017": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "10660.04"}}, "8_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Agosto de 2017": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Agosto de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "8160.99", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-4.11"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-785.44", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1709.50"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "824.94", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "824.94"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "10660.04"}}}, "dados_funcionais": {"Cargo 1": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "SUBSISTEMA INT. ATENCAO SAUDE SERVIDOR"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "2822", " Documento Legal": "PORTARIA", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "26/10/1994"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["24/07/2003", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["312****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "Jornada de Trabalho": ["30 HORAS SEMANAIS", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["01/03/2005", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "SUBSISTEMA INT. ATENCAO SAUDE SERVIDOR"}], "Cargo Emprego": ["ENFERMEIRO-AREA", {" N&iacute;vel": "", " Classe": "E", " Padr&atilde;o": "408", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "Cargo 0": {"Situa\u00e7\u00e3o V\u00ednculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "\u00d3rg\u00e3o Origem - Lota\u00e7\u00e3o": ["", {" \u00d3rg\u00e3o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "SUBSISTEMA INT. ATENCAO SAUDE SERVIDOR", " \u00d3rg\u00e3o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "2822", " Documento Legal": "PORTARIA", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "26/10/1994"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Local de Exerc\u00edcio - Localiza\u00e7\u00e3o": ["", {" \u00d3rg\u00e3o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UF": "", " UORG": "SUBSISTEMA INT. ATENCAO SAUDE SERVIDOR", " \u00d3rg\u00e3o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO"}], "Fun\u00e7\u00e3o": ["", {" Sigla - Descri\u00e7\u00e3o": "CD  000.4 - CARGO DE  DIRECAO - CD - IFES", " Atividade": "COORDENADOR", " Op\u00e7\u00e3o parcial": "Sim"}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o na fun\u00e7\u00e3o": ["02/05/2016", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr\u00edcula": ["312****", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["24/07/2003", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Jornada de Trabalho": ["30 HORAS SEMANAIS", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.411.611-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "EDINAMAR APARECIDA SANTOS DA SILVA"}}}, "ID": "1057735"}