{"Info": {"financeiro": {"10_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Outubro de 2017": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Outubro de 2017"}, "1_2018": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Janeiro de 2018": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Janeiro de 2018"}, "9_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Setembro de 2017": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Setembro de 2017"}, "11_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia": "Novembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Novembro de 2017": {}}, "12_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia": "Dezembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Dezembro de 2017": {}}, "8_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia": "Agosto de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Agosto de 2017": {}}}, "dados_funcionais": {"Cargo 0": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "INST DE PATOLOG TROPICAL E SAUDE PUBLICA"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["CONTRATO", {" N\u00famero Doc. Legal": "01", " Documento Legal": "CONTRATO", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "08/03/1976"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["08/03/1976", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["030****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "Jornada de Trabalho": ["40 HORAS SEMANAIS", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["11/12/1990", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "INST DE PATOLOG TROPICAL E SAUDE PUBLICA"}], "Cargo Emprego": ["PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR", {" N&iacute;vel": "801", " Classe": "8", " Padr&atilde;o": "", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.168.386-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "FABIO ZICKER"}}}, "ID": "1096317"}