{"Info": {"financeiro": {"10_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Outubro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Outubro de 2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-311.67", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "2475.39", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-46.32"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1016.60", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1016.60"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "2833.38"}}, "1_2018": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Janeiro de 2018": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Janeiro de 2018", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "2407.71", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-67.68"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-311.67", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-46.32"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1016.60", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1016.60"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "2833.38"}}, "9_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Setembro de 2017": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Setembro de 2017", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-311.67", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "2475.39", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-46.32"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1016.60", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1016.60"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "2833.38"}}, "11_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "0.00", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "2833.38", "F\u00e9rias": "944.46"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Novembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Novembro de 2017": {}, "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "4478.55", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-1416.69"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-623.34", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-92.64"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1016.60", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1016.60"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "2833.38"}}, "12_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Dezembro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "2317.47", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-157.92"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-311.67", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-46.32"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1016.60", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1016.60"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Dezembro de 2017": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "2833.38"}}, "8_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Agosto de 2017": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Agosto de 2017", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-311.67", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "2475.39", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-46.32"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1016.60", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1016.60"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "2833.38"}}}, "dados_funcionais": {"Cargo 0": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "BIBLIOTECA CENTRAL"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "4270", " Documento Legal": "PORTARIA", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "05/11/2010"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["05/11/2010", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["182****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "Jornada de Trabalho": ["40 HORAS SEMANAIS", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["06/12/2010", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "BIBLIOTECA CENTRAL"}], "Cargo Emprego": ["AUXILIAR EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS", {" N&iacute;vel": "", " Classe": "C", " Padr&atilde;o": "105", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.129.691-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "MARCIO ANTONIO CRUZEIRO"}}}, "ID": "1241010"}