{"Info": {"financeiro": null, "dados_funcionais": {"Cargo 0": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": ""}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["ORDEM DE SERVICO", {" N\u00famero Doc. Legal": "26 14", " Documento Legal": "ORDEM DE SERVICO", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "06/03/2014"}], "Regime Jur\u00eddico": ["MEDICO RESIDENTE", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["06/03/2014", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["209****", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["SEM VINCULO", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Jornada de Trabalho": ["40 HORAS SEMANAIS", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.309.891-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "FERNANDO SIMOES NAZARENO"}}}, "ID": "1244819"}