{"Info": {"financeiro": {"10_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Outubro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Outubro de 2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-909.88", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "6206.70", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1155.14"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "579.14", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "579.14"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "8271.72"}}, "1_2018": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Janeiro de 2018": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Janeiro de 2018", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-932.29", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "6338.11", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1204.99"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "579.14", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "579.14"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "8475.39"}}, "9_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Setembro de 2017": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Setembro de 2017", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-909.88", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "6206.70", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1155.14"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "579.14", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "579.14"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "8271.72"}}, "11_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "454.86", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "8475.39", "F\u00e9rias": "0.00"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Novembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Novembro de 2017": {}, "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "8906.42", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-4063.30"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-1914.61", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2521.31"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "579.14", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "579.14"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "8475.39"}}, "12_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Dezembro de 2017", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-932.29", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "6338.11", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1204.99"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "579.14", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "579.14"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Dezembro de 2017": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "8475.39"}}, "8_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Agosto de 2017": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Agosto de 2017", "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-909.88", "Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "6206.70", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-1155.14"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "579.14", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "579.14"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "8271.72"}}}, "dados_funcionais": {"Cargo 0": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "FACULDADE DE INFORMACAO E COMUNICACAO"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "PORT/1555", " Documento Legal": "PORTARIA", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "07/07/1998"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["07/07/1998", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["228****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "Jornada de Trabalho": ["DEDICACAO EXCLUSIVA", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["07/07/1998", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "FACULDADE DE INFORMACAO E COMUNICACAO"}], "Cargo Emprego": ["PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR", {" N&iacute;vel": "603", " Classe": "6", " Padr&atilde;o": "", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.494.871-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "LISBETH OLIVEIRA"}}}, "ID": "1711383"}