{"Info": {"financeiro": {"10_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Outubro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "9860.39", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-32.10"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Outubro de 2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-1376.39", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2409.37"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1066.11", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1066.11"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "13678.25"}}, "1_2018": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Janeiro de 2018": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Janeiro de 2018", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "11638.23", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-54.27"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-1738.72", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-3092.13"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1007.15", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1007.15"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "16523.35"}}, "9_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Setembro de 2017": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Setembro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "9860.39", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-32.10"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-1376.39", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2409.37"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1066.11", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1066.11"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "13678.25"}}, "11_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "17744.23", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "17240.13", "F\u00e9rias": "1780.94"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Novembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Novembro de 2017": {}, "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "31394.38", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-6363.97"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-5286.37", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-10960.71"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1007.15", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1007.15"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "17240.13"}}, "12_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Dezembro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "12159.93", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-52.23"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-1738.72", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-3289.25"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1007.15", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1007.15"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Dezembro de 2017": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "17240.13"}}, "8_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Agosto de 2017": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "0.00", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "0.00", "F\u00e9rias": "207.51"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Agosto de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "10051.80", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-48.20"}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-1376.39", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2409.37"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "1066.11", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "1066.11"}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "13678.25"}}}, "dados_funcionais": {"Cargo 0": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "1724", " Documento Legal": "PORTARIA", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "24/04/2009"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["24/04/2009", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["170****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "Jornada de Trabalho": ["DEDICACAO EXCLUSIVA", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["01/06/2009", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS"}], "Cargo Emprego": ["PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR", {" N&iacute;vel": "701", " Classe": "7", " Padr&atilde;o": "", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.490.959-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "MARA RUBIA MARQUES"}}}, "ID": "1984908"}