{"Info": {"financeiro": {"10_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-3105.48", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2999.19"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Outubro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "23671.82", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-3986.52"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Outubro de 2017": {}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "582.33", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "582.33"}, "Observa\u00e7\u00e3o: SERVIDOR PERCEBE PARCELA REMUNERATORIA NAO INCIDENTE PARA CALCULO DE TETO CONSTITUCIONAL": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Abate Teto (-)": "-3575.13", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "37338.14"}}, "1_2018": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Janeiro de 2018": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-3092.88", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-4111.43"}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "0.00", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "7394.52", "F\u00e9rias": "7394.52"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Janeiro de 2018", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "37358.00", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-3989.74"}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "582.33", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "582.33"}, "Observa\u00e7\u00e3o: SERVIDOR PERCEBE PARCELA REMUNERATORIA NAO INCIDENTE PARA CALCULO DE TETO CONSTITUCIONAL": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Abate Teto (-)": "-3575.13", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "37338.14"}}, "9_2017": {"M\u00eas de Refer\u00eancia: Setembro de 2017": {}, "Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-3105.48", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2999.19"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Setembro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "23671.82", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-3986.52"}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "582.33", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "582.33"}, "Observa\u00e7\u00e3o: SERVIDOR PERCEBE PARCELA REMUNERATORIA NAO INCIDENTE PARA CALCULO DE TETO CONSTITUCIONAL": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Abate Teto (-)": "-3575.13", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "37338.14"}}, "11_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-6210.96", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-9984.90"}, "E CALCULADO SEPARADAMENTE DA REMUNERACAO MENSAL": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o eventual": {"Outras remunera\u00e7\u00f5es eventuais": "0.00", "Abate Teto (-)": "-3575.13", "Gratifica\u00e7\u00e3o natalina": "37338.14", "F\u00e9rias": "0.00"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Novembro de 2017", "M\u00eas de Refer\u00eancia: Novembro de 2017": {}, "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "30462.14", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-20868.02"}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Abate Teto (-)": "-3575.13", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "37338.14"}, "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "582.33", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "582.33"}, "Observa\u00e7\u00e3o: SERVIDOR PERCEBE PARCELA REMUNERATORIA NAO INCIDENTE PARA CALCULO DE TETO CONSTITUCIONAL": {}, "Observa\u00e7\u00e3o: O ABATE-TETO DO 13": {}}, "12_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-3105.48", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2999.19"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Dezembro de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "23671.82", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-3986.52"}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "582.33", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "582.33"}, "Observa\u00e7\u00e3o: SERVIDOR PERCEBE PARCELA REMUNERATORIA NAO INCIDENTE PARA CALCULO DE TETO CONSTITUCIONAL": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Dezembro de 2017": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Abate Teto (-)": "-3575.13", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "37338.14"}}, "8_2017": {"Valor (R$)": {}, "Descri\u00e7\u00e3o": {}, "REMUNERA\u00c7\u00c3O": {}, "M\u00eas de Refer\u00eancia: Agosto de 2017": {}, "Dedu\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias (-)": {"PSS/RPGS (Previd\u00eancia Oficial)": "-3105.48", "IRRF (Imposto de Renda Retido na Fonte)": "-2999.19"}, "M\u00eas de Refer\u00eancia": "Agosto de 2017", "Demais dedu\u00e7\u00f5es - exclu\u00eddos os descontos pessoais (-)": {"Total da Remunera\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s Dedu\u00e7\u00f5es": "23671.82", "Demais dedu\u00e7\u00f5es (exclu\u00eddos os descontos pessoais)": "-3986.52"}, "Observa\u00e7\u00e3o": "OS VALORES DEMONSTRADOS ACIMA INCLUEM REMUNERACOES PERCEBIDAS A TITULO DE APOSENTADORIA/PENSAO", "VERBAS INDENIZAT\u00d3RIAS": {"Total de verbas indenizat\u00f3rias": "582.33", "Valores Registrados em Sistemas de Pessoal - Civil": "582.33"}, "Observa\u00e7\u00e3o: SERVIDOR PERCEBE PARCELA REMUNERATORIA NAO INCIDENTE PARA CALCULO DE TETO CONSTITUCIONAL": {}, "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica": {"Abate Teto (-)": "-3575.13", "Remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica bruta": "37338.14"}}}, "dados_funcionais": {"Cargo 1": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "FUNDACAO UNIVERSIDADE DE BRASILIA", " UORG": "FAC MEDICINA"}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "1430", " Documento Legal": "PORTARIA", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "25/11/2005"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["25/11/2005", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["030****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["ATIVO PERMANENTE", {}], "Jornada de Trabalho": ["DEDICACAO EXCLUSIVA", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["01/12/2005", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "FUNDACAO UNIVERSIDADE DE BRASILIA", " UORG": "FAC MEDICINA"}], "Cargo Emprego": ["PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR", {" N&iacute;vel": "604", " Classe": "6", " Padr&atilde;o": "", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "Cargo 0": {"&Oacute;rg&atilde;o Origem - Lota&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": ""}], "Ato de Ingresso no \u00d3rg\u00e3o": ["PORTARIA", {" N\u00famero Doc. Legal": "011280/79", " Documento Legal": "CONTRATO", " Data de publica\u00e7\u00e3o": "01/08/1979"}], "Regime Jur\u00eddico": ["REGIME JURIDICO UNICO", {}], "Data da \u00faltima altera\u00e7\u00e3o no \u00d3rg\u00e3o": ["01/08/1995", {}], "Ocorr\u00eancia de Afastamento/Licen\u00e7a": ["", {}], "Matr&iacute;cula": ["630****", {}], "Ato de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Situa&ccedil;&atilde;o V&iacute;nculo": ["APOSENTADO", {}], "Jornada de Trabalho": ["DEDICACAO EXCLUSIVA", {}], "Data de nomea\u00e7\u00e3o/contrata\u00e7\u00e3o": ["", {}], "Data da \u00daltima Altera\u00e7\u00e3o no Cargo": ["01/03/2013", {}], "Local de Exerc&iacute;cio - Localiza&ccedil;&atilde;o": ["", {" &Oacute;rg&atilde;o Superior": "MINISTERIO DA EDUCACAO", " UF": "", " &Oacute;rg&atilde;o": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", " UORG": "INATIVO DOCENTE"}], "Cargo Emprego": ["PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR", {" N&iacute;vel": "801", " Classe": "8", " Padr&atilde;o": "", " Refer&ecirc;ncia": ""}]}, "dados_gerais": {"\u00d3rg\u00e3o:": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS", "CPF:": "***.326.789-**", "\u00d3rg\u00e3o Superior:": "MINISTERIO DA EDUCACAO", "Servidor:": "Civil", "Nome:": "JUSSARA ROCHA FERREIRA"}}}, "ID": "2040700"}